\beginsong{Wielki tenis}[by={Elektryczne Gitary}, sr={Kilerów 2-óch}]
  \beginverse*
  Intro: \lrep \[G]\[C]\[h]\[C]\[D] \rrep
  \endverse
  \beginverse
  \[G]Wielki \[C]tenis -- kupa \[D]błota
  \[G]Nasza \[C]głucha rybka \[D]złota
  \lrep \[e]A \[a]miało być tak \[D]pię\[G]knie \rrep
  \endverse
  \beginverse
  \[D]Księżyc zestrzelę z broni \[C]kaliber zero osiem
  \[D]Uduszę kormorana, \[C]zrobię w kasynie dym
  \[G]Tylko \[C]mnie nie zo\[h]st\[C]a\[D]wiaj
  \endverse
  \beginverse
  \[D]Sędziemu łeb ogolę, \[C]zamówię pieczeń z rysia
  \[D]Radiowóz też podpalę, \[C]ja się nie chwalę wcale
  \[G]Tylko \[C]mnie nie zo\[h]st\[C]a\[D]wiaj
  \endverse
  \beginverse
  \[G]Wielki \[C]tenis -- kupa \[D]błota
  \[G]Nasza \[C]głucha rybka \[D]złota
  \lrep \[e]A \[a]miało być tak \[D]pię\[G]knie \rrep
  \endverse
\endsong
